係度食定拎走？

拎住食之後係度走啊

喺度拎走

唔會阻住人咩？

拎走係到食
進可攻退可守